香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

衛報需要幫手

人地話我地跟who ,所以無事

Hong Kong on avoiding a coronavirus lockdown
Semi-autonomous city followed WHO advice and moved swiftly to stem contagion without rigid curbs on movement

有唔少出名既人retweet咗

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，你唔係唔入去copy然黎send 呀

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，你唔係唔入去copy然黎send 呀

推

Guardian 左膠報 唔知睬唔睬你

不過照推

Thanks ,copy 改少少野投訴吓盡做

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo

而家最閉既係...左膠報撐戴口罩繼續lockdown，美國trump粉支持解除lockdown唔戴口罩...

譚生菜：任何對醫護嘅攻擊都係無人性。大家快啲入去tweet醫管局清算同理大拘捕醫生

另一條戰線

唔好浪費手足手機

直接 @班議員同佢哋講份左膠報講大話啦

推
Comment爆佢！

完成，大家都出d力

Push
要重奪話語權

一個好方向

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，記得入埋去copy改野投訴衛報

有冇啲諷刺漫畫或者文宣？貼個啲好過打字

push

左膠真係世界毒瘤

我係一個喺4chan浪費咗12年光陰嘅廢青，對於「香港人文宣唔識玩meme」我有嘢想講。

已send email

推呀

Thanks

Push

會唔會係為左反侵先幫cho死撐？

有可能

你要班人信開個天係藍，話比依家個天係紅，係有少少難度

無咩大報唔係左膠

除咗上去澄清，記得寫信屌7佢呀

comment

Thanks ,copy 改少少野投訴埋佢

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo

再推

垃撚圾fake news

copy 改少少野投訴埋佢

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo

已屌

咪撚用demo 人地當你洗版

done

改少少再send

兩邊都做 quote返佢篇野做twitter借力打力

其實佢篇文無論點，然後大把人share

我推

我再推

tweeted and sent

今次真係你個名

Thank you

香港人跟WHO？真係監粗嚟。

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

佢篇文係無論點架，所去#2 參考Demi 投訴佢啦

順手唔該，黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

有冇其他投訢渠道？
佢自己唔理啫，
搞大件事等啲人知道佢癲倒是非都好

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，改改偏野屌7佢

同埋再向share既人澄清返

衛報搞錯香港聽咗WHO建議，所以香港先無事，急需更正

#113 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人終合咗d屌7 who 報紙

再唔係叫英文最好同做話新聞既毛ee開佢拖

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，改改偏野屌7衛報

有無人幫推

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

10連推

屌7佢地呀

需要人推呀

Push push

推！

痴撚線，咁樣屈我地都得既

所以去Twitter屌7，佢再去#2 send email

推啊